MAY GLORY BE TO HONG KONG 願榮光歸香港 【英文版】

MAY GLORY BE TO HONG KONG 願榮光歸香港 【英文版】

MAY GLORY BE TO HONG KONG 願榮光歸香港
Chinese original version:
English version
Music written and arranged by DGX and the team
Lyrics: FSF
Song sung by Lobster, Jas and FSF

For the tears that we shed on this soil
For the anguish we had in this turmoil
We keep our heads up, our voices strong
May freedom root in Hong Kong

For the fear that looms overhead
For the hope that moves us ahead
We march in blood, our martyrs along
May freedom glow in Hong Kong

Deepest night we shall not be in fright
In the mist, a new day breaks with chants and light
Stand with us, with virtuous minds and unbending spines
The pearl we hold will always shine

Come children of our motherland
The time has come to wage a revolution
Freedom and liberty belong to this land
May glory be to Hong Kong

—————————————————

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

正皮俾暴大相結尾